正府大撚晒

講真啦邊夠個政府挽
雨傘運動得出來嘅結果係點樣？
政府搞咁多嘢又逃犯條例又東大嶼人工島
點解政府有棕地都唔用 搞人工島
其實一早同地產商勾結晒
公布出嚟俾市民知道只不過係想通知聲你
而唔係徵求市民嘅意見
一早已經官商勾結決定晒所有嘢
市民就算出幾多聲都冇用

講返逃犯條例
呢一種親中嘅模式 冇錯送好多人去死
中央政府要你做唔通唔做咩
中央政府要你死唔通你可以生存咩
無論有幾多個社會團體出嚟反對
逃犯條例都係事在必行

冇錯未來的社會係由我哋去掌握
但係當我地有有能力坐到去掌握大權嘅位
香港已經變晒

未來的香港只係中國嘅一部份 冇特別
因為香港人唔識團結
如果成功香港獨立到 香港仲有一個新嘅天空
但係呢件事係冇可能架因為呢個香港政府係咁冇良心
做咗香港嘅話事人從來都冇為香港人諗過
一味淨係識得親中 因為唔親中呢個香港話事人根本一啲話事權都冇

香港簡單啲來講係一個死城 每個人都好大嘅負能量
為咗保住自己個飯碗 有層樓揸手 理撚得你死
屌咪又係地產商同政府嘅勾結
地產商抬高個樓價令香港人無資格上樓
營造到一個死城嘅效果
政府想做啲咩香港人都冇反應
連企出嚟嘅勇氣都冇 因為佢哋心諗關我撚事咩
點解人哋英國脫歐咁多人企出嚟 有反對有支持嘅聲音
起碼人哋每一個人有為自己國家爭取過
香港呢？
香港政府就係睇中左香港人依個點

挽你老母